周浩鼎：東涌黑衣人故意挑釁

冇人想合, 拉

冇人想知

你唔推送中你同事咪唔會俾人打囉

鼎鼎，出櫃吧

HI鼎已完

法庭拒絕黑衣人講法

咁叫囂左啲乜？就咁呀呀呀咩？

佢自己都唔好意思講？

追究黑暴 又報警

嫌你唔夠藍所以打你同事？

你唔出現喺現場咪無事囉

你同事？

咁都黑衣人
明明只係個返工黑衫阿叔

屌佢老母
遲d鄉黑著黑衫恐襲
都入鳩香港人數

明知自己藍絲高危,仲開街站播毒

點解呢條鼎鼎唔係住東涌 都係選東涌區

唔想知

係咪媒黎都未知

飯民仲未提民建聯刀手